我狠批818就算有六百萬人，唔主攻既話結果都係一樣完全冇效！

我夜d約咗靚女去玩
請泛民左膠多d入黎俾負評同埋屈我係五毛，唔好浪費你老闆請打手既金錢，請打手公司舊錢都好貴架，專業少少好冇

手足睇路 起完佢底 鬼味極濃

勇武會贏，講完

你都係想屈我係五毛姐，講清楚d啦，鬼鬼鼠鼠咁，冇撚用，點做泛民左膠打手架你

傻鳩一名 不推文！

支持勇武得唔得

不推文回覆
好奇一問，話818要和理非，唔係想做返和理非->deadline->勇武呢個cycle？咁想攻咩

淨係樓主呢個post都知咩事

主攻 連一百萬人都無 咪又係無用
講好和理非 就和理非啦

你做乜柒姐

泛民左膠五毛，快d屈我係五毛

佢地講野同政府同一口徑，都係要抗爭者和理非唔攻擊

到時囉實彈係咪個個都衝

善用不推文回覆
你衝就係其仔地區衝, 唔好係遊行地區搞事
唔係遊行地區衝, 核彈都唔割

睇來樓主智商唔過70